(紀念禮物)蒙太奇照片合併

用多張相合成一張 可以印出黎
例子

適合情侶 家人 朋友送禮 整返張獨一無二屬於你地既回憶
建議圖片庫越多越好 整出黎個效果好
如果唔滿意可以用Photoshop再執色
我自己用Photocap 6.0
傳送門

希望有人會岩用
應該無人理我

用GIMP好過